@article{PFUR-2011-2-kul,
  author =	 {Кулябов, Д. С. and Немчанинова, Н. А.},
  title =	 {Уравнения Максвелла в криволинейных координатах},
  journal =	 {Вестник РУДН. Серия
                  <<Математика. Информатика. Физика>>},
  year =	 2011,
  number =	 2,
  pages =	 {172--179},
  language =	 {russian}
}

@article{PFUR-2011-2-kul::en,
  author =	 {Kulyabov, D. S. and Nemchaninova, N. A.},
  title =	 {Maxwell’s Equations in Curvilinear Coordinates},
  journal =	 {Bulletin of Peoples’ Friendship University of
                  Russia. Series Mathematics. Information
                  Sciences. Physics},
  year =	 2011,
  number =	 2,
  pages =	 {172--179},
  language =	 {english}
}

@book{denisov,
  author =	 {Денисов, В. И.},
  title =	 {Лекции по электродинамике},
  address =	 {М.},
  publisher =	 {УНЦ ДО},
  year =	 2005,
  language =	 {russian}
}

@book{dubrovin,
  author =	 {Дубровин, Б. А. and Новиков, С. П. and Фоменко,
                  А. Т.},
  title =	 {Современная геометрия: Методы и приложения},
  address =	 {М.},
  publisher =	 {Наука},
  year =	 1986,
  language =	 {russian}
}

@book{logunov,
  author =	 {Логунов, А. А.},
  title =	 {Лекции по теории относительности и гравитации},
  address =	 {М.},
  publisher =	 {Наука},
  year =	 1987,
  language =	 {russian}
}

@book{mors,
  author =	 {Ф. М. Морс and Г. Фешбах},
  title =	 {Методы теоретической физики},
  address =	 {М.},
  publisher =	 {Издательство иностранной литературы},
  year =	 1960,
  language =	 {russian}
}

@book{mors::en,
  author =	 {Morse, F. M. and Feshbach, H.},
  title =	 {Methods of theoretical physics},
  volume =	 1,
  publisher =	 {MGH},
  year =	 1953,
  language =	 {english}
}

@book{penrose-rindler-1987,
  title =	 {Спиноры и пространство-время. Два-спинорное
                  исчисление и релятивистские поля},
  publisher =	 {Мир},
  year =	 1987,
  author =	 {Пенроуз, Р. and Риндлер, В.},
  volume =	 1,
  address =	 {М.},
  language =	 {russian},
  numpages =	 528,
  owner =	 {Korolkova A.V.},
  timestamp =	 {2011.06.16},
  udc =		 {533.9.01}
}

@book{penrose-rindler-1987::en,
  title =	 {Spinors and Space-Time: Two-Spinor Calculus and
                  Relativistic Fields},
  publisher =	 {Cambridge University Press},
  year =	 1984,
  author =	 {Roger Penrose and Wolfgang Rindler},
  volume =	 1,
  language =	 {english},
  numpages =	 480
}

@book{stratton:1948,
  author =	 {{Дж}. А. Стрэттон},
  title =	 {Теория электромагнетизма},
  publisher =	 {М.-Л.: ГИТТЛ},
  year =	 1948,
  language =	 {russian},
  numapages =	 539
}

@book{stratton:1948::en,
  author =	 {Stratton, Julius Adams},
  title =	 {Electromagnetic Theory},
  publisher =	 {MGH},
  year =	 1941,
  language =	 {english},
  numapages =	 631
}

@book{terletskiy-rybakov-1990,
  title =	 {Электродинамика: Учебное пособие для студентов
                  физ. спец. университетов},
  publisher =	 {Высш. шк.},
  year =	 1990,
  author =	 {Терлецкий, Я. П. and Рыбаков, Ю. П.},
  address =	 {М.},
  edition =	 {2-е, перераб.},
  file =	 {:../libs/Гамильтониан/Терлецкий Я. П., Рыбаков
                  Ю. П. - Электродинамика.djvu:Djvu},
  language =	 {russian},
  numpages =	 352,
  owner =	 {Korolkova A.V.},
  timestamp =	 {2011.06.16},
  udc =		 {538.3}
}

@book{vasiliev,
  author =	 {Васильев, А. Н.},
  title =	 {Классическая электродинамика. Краткий курс лекций.},
  address =	 {C.-П.},
  publisher =	 {БХВ-Петербург},
  year =	 2010,
  language =	 {russian}
}

@book{weinstein,
  author =	 {Л. А. Вайнштейн},
  title =	 {Электромагнитные волны},
  address =	 {М.},
  publisher =	 {МИР},
  year =	 1988,
  language =	 {russian}
}

@Article{minkowski:1910,
  author =	 {Minkowski, H.},
  title =	 {Die Grundlagen f\"{u}r die electromagnetischen
                  Vorg\"{o}nge in bewegten K\"{o}rpern},
  journal =	 {Math. Ann.},
  year =	 1910,
  number =	 68,
  pages =	 {472-525},
  language =	 {german}
}

@Article{minkowski:1910::en,
  author =	 {Minkowski, H.},
  title =	 {Die Grundlagen f\"{u}r die electromagnetischen
                  Vorg\"{o}nge in bewegten K\"{o}rpern},
  journal =	 {Math. Ann.},
  year =	 1910,
  number =	 68,
  pages =	 {472-525},
  language =	 {german}
}

@Article{silberstein:1907,
  author =	 {L. Silberstein},
  title =	 {Electromagnetische Grundgleichungen in
                  bivectorieller Behandlung},
  journal =	 {Annalen der Physik},
  year =	 1907,
  volume =	 22,
  pages =	 {579--586},
  language =	 {german}
}

@Article{silberstein:1907::en,
  author =	 {L. Silberstein},
  title =	 {Electromagnetische Grundgleichungen in
                  bivectorieller Behandlung},
  journal =	 {Annalen der Physik},
  year =	 1907,
  volume =	 22,
  pages =	 {579--586},
  language =	 {german}
}

@book{batygin:2002,
  author =	 {Батыгин В. В. and Топтыгин И. Н.},
  title =	 {Сборник задач по электродинамике},
  address =	 {М.},
  publisher =	 {НИЦ «Регулярная и хаотическая динамика»},
  year =	 2002,
  language =	 {russian}
}
